{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 더마루펜션(대형견가능) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約時のリクエスト欄に宿泊人数とペットの犬種、体重、頭数の情報を必ず記入してください。 全客室は小型犬1匹を基準に無料です。 中大型犬は1部屋あたり1匹から追加料金が発生し、小型犬2匹からは1万ウォンの追加料金が発生します。 中型犬は1匹から2万ウォンの追加料金があり、大型犬は1匹から3万ウォンの追加料金があります。 超大型犬や抜け毛の激しい三重毛、四重毛のお子様は1部屋あたり最大2匹に制限されます。 入質で社会化訓練が行き届いた大型犬は入場可能で、入質なペットと盲犬指定犬は入室不可です。 制限犬種は予約してきても入室できません。 寝具類は基本的に2名当たり1セットが提供され、追加布団が必要な場合は個人で持参するか、追加料金20,000ウォンを支払って追加で提供されます。 タオルは1泊2日に1人当たり1枚ずつ提供され、個人が追加で持参する必要があります。 客室個別テラスでBBQが可能であり、客室内での臭いの激しい食べ物の調理は不可能です。 予約人数以外のお客様の訪問及び無断入室は厳しく禁止されています。 ペンションの中では禁煙されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 建物内で喫煙が摘発された場合は、すぐに退室し、当日の宿泊料金を請求します。 アメニティ、什器破損及び紛失時には、宿泊客が全額弁償しなければなりません。 退室時、ゴミは分別して使用した食器類は洗浄しなければなりません。 客室内/外のペットの排便は飼い主がすぐに処理しなければならず、利用客の不注意によって発生した事故に対しては責任を負いません。 愛犬の特異事項としては、攻撃的または脅威的な当たりがあるペットは入場できず、抜け毛がひどい犬種は掃除機で返すことをお願いしています。 毛替わり中や屋外生活をしているペットは、カフェに備え付けられているくしやプライベートブラシで毛をとかし、入浴後に客室に入室することをお勧めしています。 予約人数から追加人数が発生した場合は連絡が必要であり、基準人数を超えた追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットの犬種、体重、頭数について教えてください。",
            "answer": "予約時のリクエスト欄に宿泊人数とペットの犬種、体重、頭数の情報を必ず記入してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの料金はどうなっていますか？",
            "answer": "全客室は小型犬1匹を基準に無料です。中大型犬は1部屋あたり1匹から追加料金が発生し、小型犬2匹からは1万ウォンの追加料金が発生します。中型犬は1匹から2万ウォンの追加料金があり、大型犬は1匹から3万ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "大型犬や抜け毛の激しい犬は何匹まで宿泊できますか？",
            "answer": "超大型犬や抜け毛の激しい三重毛、四重毛のお子様は1部屋あたり最大2匹に制限されます。"
        },
        {
            "question": "入質できる大型犬には制限はありますか？",
            "answer": "入質で社会化訓練が行き届いた大型犬は入場可能で、入質なペットと盲犬指定犬は入室不可です。"
        },
        {
            "question": "制限犬種は予約しても宿泊できませんか？",
            "answer": "制限犬種は予約してきても入室できません。"
        },
        {
            "question": "寝具やタオルは提供されますか？",
            "answer": "寝具類は基本的に2名当たり1セットが提供され、追加布団が必要な場合は個人で持参するか、追加料金20,000ウォンを支払って追加で提供されます。タオルは1泊2日に1人当たり1枚ずつ提供され、個人が追加で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室での食事やBBQはできますか？",
            "answer": "客室個別テラスでBBQが可能であり、客室内での臭いの激しい食べ物の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "他の人が宿泊者以外で訪問したり入室したりすることはできますか？",
            "answer": "予約人数以外のお客様の訪問及び無断入室は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ペンションの中では禁煙されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "延長料金や修理料金はありますか？",
            "answer": "アメニティ、什器破損及び紛失時には、宿泊客が全額弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室時、ゴミは分別して使用した食器類は洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットに関する注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内/外のペットの排便は飼い主がすぐに処理しなければならず、利用客の不注意によって発生した事故に対しては責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペットの特異事項について教えてください。",
            "answer": "愛犬の特異事項としては、攻撃的または脅威的な当たりがあるペットは入場できず、抜け毛がひどい犬種は掃除機で返すことをお願いしています。毛替わり中や屋外生活をしているペットは、カフェに備え付けられているくしやプライベートブラシで毛をとかし、入浴後に客室に入室することをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が増えた場合の料金について教えてください。",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生した場合は連絡が必要であり、基準人数を超えた追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数はご相談ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 665,
        "QA": 858
    }
}